1. Cтворити новий репозиторій
2. Склонувати його на пк за допомогою команди "git clone"
3. Відкрити папку з проєктом у редакторі коду
4. Виконати домашнє завдання
5. У процесі роботи можна робити коміти і відправляти на гітлаб, команди git add, git commit, git push
6. За допомогою команди git push відправляємо фінальний варіант дз на гітлаб